分享下大家漂完頭會點護理

如題 小弟前幾日漂完頭 髮尾開叉 有少少斷 應該點做好

用米青髮膜